如果唔計加州，今次共和黨其實贏到開巷

Source: The Guardian

一個加州，為民主黨喺眾議院進帳四十幾席，真係好誇張

好難想像加州當年係列根票倉，短短三十年間可以逆轉成為深藍州份

證明當地人質素高，唔會死硬跟一個黨

有無勁人可以解釋下共和民主兩黨係70年代開始票倉到轉

加州獨立

加州係咪多有錢人?

所以支持共和黨嘅人應該支持加州脫離聯邦

睇埋Seat changed hands啦
贏到開巷？2016就係

Calfornia同New England

governor都好多易手喎...
慘勝就有...

係
而且好多強国同香港人

Cal 唔計
NY 唔計
NJ 唔計
中西區 唔計
灣仔區 唔計

搖擺賓州唔計

記得唔知邊個講共和黨贏就可以壓制住中國，所以加州先變咗票倉。

利申：唔熟IR，人嚟反駁/驗證下，長下知識

2020 Trump 係咪好危

場外點票？

果啲得一個議席嘅州有幾多人口

其實我覺得Pence 機會大過Trump

垃圾左膠

不過睇番資料，即使列根當政嗰八年，眾議院都係民主黨佔多數，所以今次眾議院易手唔會扭轉美國外交政策～

咁參議院不嬲你幾大幾多人都係2席啦
用眾議院比較會唔會好啲？

Agger

拎senate比係咪智障
搞清楚美國制度未

加州唔計
西海岸唔計
東海岸唔計
民主黨贏嘅唔計

其實唔計民主黨贏嘅位，共和黨係全權控制美國

nuke califronia 啦
投票唔洗id
用driver license都得
搞到illegals 甚至死人都可以投票

美國邊度有身份證？

其實我只關心民主黨支唔支持貿易戰

唔係100%票既唔計

沿海地區全部藍色，內陸地區紅色
反映到選民取態，較有錢既沿海區域都係投Democrats，內陸窮撚投Republicans

用核彈炸平加州

個問題咪就係無

好多大陸狗

其實樓主睇下啲黑框點，好多地區變咗色 多數係紅轉藍，其實共和黨今次只係算輸得唔難睇咋

又係呢啲輸咗就賴voter fraud嘅on9仔
Trump吹咗咁耐話有選民造假
有無證據啊？？吓？？
之前仲整咗個commission調查呢件事，結果無聲氣
你都知乜事啦
有少少證據 Trump仲唔大吹特吹？

其實應該係城鄉差距
Texas一樣有藍色

sure啦
香港都蛇齋餅傻 掌心雷
個個都知 咪又係無聲氣
肯定係泛民作出嚟

當大部分shitskin nigger 同支那人都係投democract
你就知美國無運行

但要考慮埋共和黨保得住參議院之餘仲多左議席，所以計哂兩院GOP今次冇輸到

支那人永遠都係投當權果邊既對家

咁又點啊？
住響個度
當然可以投票啦
我反而想問點解呢班黑人要等到今次選舉先有得投票
GOP disenfranchise支持民主黨嘅選民都唔係個別事件

第日本土派選民畀人disenfranchise你就知味道

如果唔計連登，根本就冇人支持Trump

保住參議院係must㗎喎，咁都輸真係唔洗玩啦。仲有本身已經打定輸數一定會失眾議院既，冇去到大敗係算好㗎啦，但係唔可以講贏囉，只係預期範圍之內

因為永遠當權嘅都打支那

加州成班垃圾應該滅絕

如果 輸打贏要？

點解？
因為佢地令到felons喺florida有得投囉
你估班黑人今年突然啓蒙 關心政治？

美國driver license唔係就係等於id咩
但係id就未必等於driver license
同埋投票應該要ssn 唔係阿豬阿狗都投得

你就垃圾

共和黨變贏黨

Florida容許Felons投票
係因此今次大選通過咗amendement
就算有影響都係之後嘅事
你係咪連時序都搞錯咗

何況點解felons就唔應該有投票權啊
依家又唔係講緊做警察／老師之類嘅職業，投票咋
本土派夠大把人坐過監啦
係唔係可以終身剝奪佢地政治權利

同埋香港情況係相反
當弱智 disabled 失智老人都投得
dab咪容易控制鐵票囉
你試下disenfranchise呢班人睇下結果如何？
再講本來gc都係民主多過建制
盲目追求universal suffrage而死攬班罪犯 新移民（25仔）
除咗維持democracts票源 我諗唔至對國家有咩利益可言

之後嘅事唔講得

你唔好拎啲本土 政治犯出嚟講啦
你估監獄入面 高教育水平 理智 嘅專業人士多啲
定muh bros guns n gang n shieeet嘅黑人多啲

睇見有啲港喱 nigger 前支那人後、當撚咗自己係白人民主黨贏多幾席就喊苦喊忽就覺得好笑

五十年共和黨支持者

唔知最初係邊個話今次大選黑人投票率高改變選舉結果呢（#40）

又話唔好拎啲本土 政治犯出嚟講
你唔同真係唔知美國嘅司法制度之下
黑人判刑重過白人㗎咩 （講緊同樣嘅案底同埋罪行嚴重性）
就算係felons
難保都係制度之下令到佢罪行望落去較重，同政治犯嘅原理一樣

人地咪又係叫你chinks
聽到racial slurs就票入廁所打冷震？

因為大層殺

咁係唔係投票之前要做Iq test先

有個大degrees 先投得 中學畢業

你點定義一個人係唔係「夠資格」

不如用1200人選委會會好唔㜬

證明加州可以改名做左膠州

加州人真係較垃圾

又嚟民主黨=左翼論

加州咁多明星加持，梗係票倉啦，一個阿諾都唔知吸左幾多票

低質比較圖
美國行聯邦制 所以必須每個州都有充分代表 參議院係咁嚟
但人數比例 咪喺眾議院選席分佈上反映返囉屌
要屌香港選舉都搵返啱例子啦
今日真係睇到好多無知傻閪

阿諾共和黨架......

如果真係冇人支持就已經輸到仆街啦，on99

唔計加州
唔計唔投共和黨既今次侵侵100%得票

佢fuck trump 架bo 咁我柒tim 唔做research, sorry

睇完條片都係覺得好難相信

共和黨大把人唔妥trump
佢仲要係比轉中立嘅共和黨人
定係你以為明星就一定係Democrats

唔計共和黨贏唔到既議席，今次共和黨其實100%贏哂

你up乜春阿
不嬲coloured都係撐demo多咖啦
之過係felon都投得 日後黑人票會更多
兩樣嘢無衝突

之後我叫你唔好用本土派政治犯呢啲少數例子嚟generalize監獄人口
唔講仲以為美國坐監嘅全部醫生律師 維權人士

一句講哂 原來又係白人逼害黑人
大部分黑人都係坐冤獄
黑人犯罪率係myth 同marginal case
我無嘢補充喇

同一個黨都會再分唔同派別 你搞錯好正常

正如我選舉post入面講，啲影星好多claim自己係post-Democrats，但係佢地對政治嘅認識唔會高。而事實上從政成功嘅影星反而係post-Republican

政治不嬲十年河東 十年河西
法國socialist party 執政咗十幾廿年添
而家一樣收哂皮

唔係，因為我follow 阿諾ig 姐
我知Kanye West 肯定係侵，不過佢形象真係趕客

其實荷里活明星/TV SHOWS 主持都係清一色藍
拉票影響力都唔少
所以輸加州都係理解到

其實絶大部分人都係無既定立場
係左膠有光環啲明星先痴埋去
佢地本身立場係咪左都成問題

但Texas好似爭d收皮 但無預期大敗已經好勁

純粹反Trump囉

中期選民d取向 真係會唔同

證明果度既人同你一樣係弱智多

最初係你將今次選舉Florida嘅投票結果associate落去felonies有得投票個度
所以我係針對你呢點反駁
／之後我叫你唔好用本土派政治犯呢啲少數例子嚟generalize監獄人口
唔講仲以為美國坐監嘅全部醫生律師 維權人士／
你講緊乜啊
我從來無講過felonies學歷高／搞政治啊
因為可唔可以投票根本同學歷高低與否無關
就算felonies無學歷都好
只要佢係居民、智力正常
就應該有投票權

／一句講哂 原來又係白人逼害黑人
大部分黑人都係坐冤獄
黑人犯罪率係myth 同marginal case
我無嘢補充喇／
駁唔到的話

會唔會係果堆身體移左民
個心仲係支那果班廢物華人投民主黨

唔計
唔計

美國人好似真係當driver license就係id

人地始終十幾廿年由教育著手經營

垃圾post都洗正皮。

證明California 已經好多大陸人入侵左

唔計輸個d
其實贏撚哂

駁你唔到 ？
30%人口佔過半crimes
計返比例 保守估計每廿個黑人就有1個坐過監
black on black murder多過white on white
更加係white on black唔知幾倍
更又點？你肯定又係話俾白人逼害

再講
我一開始講florida係想指出democracts為咗加大票源俾felons投 越多non white 就越有利demo
係你自己解讀我係講緊今屆

何況我一開始仲未解釋張twitter圖
你第一次覆我嗰陣亦無associate落去felons到
只係問我 黑人投票有咩唔得

講返felons到
我同你最大分別就係
我唔認為felons 應該有投票權

最ideal嘅universal suffrage梗係所有人都投得
但自從香港蛇齋餅傻 dab推啲神智不清嘅老人殘疾去投票
/美國利用移民 ii 去打溫情牌 騎劫道徳高地
就應該要諗下 universal要去到邊到

/更又點？你肯定又係話俾白人逼害/
我幾時有話過係白人逼害？
我係講緊個制度本身傾向對黑人施予較嚴重嘅懲罰
當中無講過逼害者係白人，係你自己對號入座
而且你又真係無反駁到我，證明嘅司法制度對黑人公正
至少美國黑人群體的話
佢地響法律上確實依舊受歧視，
e.g.犯下相類似嘅罪行，判刑以及檢控率會較重

/The findings show that the racial divide in sentencing has widened since the U.S. Supreme Court’s 2005 ruling in U.S. v. Booker, which struck down a 1984 law requiring judges to impose sentences within the sentencing guidelines. In the two years after the Booker ruling, sentences for blacks on average were 15.2 percent longer than those for similarly situated whites./

之於張twitter圖
當我理解錯你嘅意思

至於投票權
我認同有啲限制係合理嘅（例如歲數、公民權等）
所以如果你係話禁止undocumented immirgrants投票，我同意係合理
但係felons係咪你口中講嘅「神智不清」呢？
就算我假設呢啲felons全部都係罪有應得
咁佢地嘅懲罰響監獄裏面已經完成咗（何況睇番香港，連服刑中嘅監犯都有得投票）
犯罪紀錄呢一點
響從事某啲職業係相干因素
但係同投票有乜關係？

有案底就要剝奪政治權利終身，真係惡過共產黨

其實今次GOP係贏架喎
拗咩calif.係藍定紅
midterm慣例不嬲都係投俾反對黨架喎

加州佔好多gdp
新奇士橙
利申 9up